2019倚天屠龍記 (167) TVB 星期一至五8:30pm 廢老差敏敏一個道歉

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

祝緒丹whatsapp sticker
by 天野秋

by 祝祝係我老婆

陳鈺琪whatsapp sticker
by 琪琪特穆爾

by 一見鈺琪誤終身

生生死死

張狗又恰我敏

極荒謬～～

我唔要

張狗仆街死啦屌你老母

張狗收皮

敏黨全面狙擊張狗

張狗

敏G煩到

小昭2號

心痛

我地根本唔夾

屌你老母張狗

雖然張狗on9 但佢講既野係啱

守護你

敏黨留名

趙完鬆

張狗好理智

好撚難聽hana

虐敏

Long time no c

唔聽呢d 唔聽呢d

仆街張狗

我敏

有婚約喇 bye 牙敏

仲以為又播歌

張狗是咪gay

敏敏依幾集都係虐心

原著係閃入人群突擊自殺 正常係real man cheing面前無可能自殺到

死張狗仆街死

屌你老母張無忌死垃圾

個音樂好煩

你明唔明呀
你忘記我啦

張狗我 立即 屌你老母

呢到個趙敏on9到

丁c姐

大把女，拋棄一切你係咪on9

我唔可以為左一棵樹放棄整個森林

張狗：因為我大把女

張狗咪扮野啦，你跟本無過放婚約喺心

張狗真係冚家產黎

趙敏呢段演技麻麻

唔聽你講呢d 唔聽你講呢d

黑木耳

你老味張9，你夠認左蛛兒做老婆啦，你有當一回事咩?衣家婚約又咁著緊

食個包

還我此生惟你

張狗:因為你只係一隻臭雞

收皮啦你

敏

姣婆守唔到寡㗎，扮一日扮夠啦

業障重

關狗魔改

想cow多啲女咋

最後咪又係變棄婦

丁敏君做sp唔錯

溝到牙若 = 食哂峨眉d 女

終於扑野啦!!!

扑個木魚

其實唔係好鍾意睇呢d兒女情長既片段
快d屠獅大會打三渡

弟弟

敏敏

殺咁多諗乜經都無用啦

配音麻麻先真

我唔聽呢啲歌，我唔聽呢啲歌

我哋根本唔夾想敏敏死心
一個壓抑自己感情 一個愛得好卑微

你就是天下

屌多次

無忌扮郭靖

劇情開始大暴走

如果真係要打既話 佢個假設係啱 佢又on9唔哂

因為我大把女

有婚約既意思係正室冇你份
做妾就無問題

張狗唱首人人尋找快樂園先啦

@無忌弟弟

梁偉德
張頌欣
何璐怡
何寶珊
成瑤孆

Soso好忙

ching你睇哂未
睇哂唔會咁講

有敏敏仲唔撚夠

忘了愛

呢版個屠獅大會就算9數啦

係未仲有9集大結局

變左瓊瑤

屌多兩次

張9: 我不嬲發誓當食菜

多謝師兄 支持本地配音

張狗我

之後敏敏削髪為尼啦，好好珍惜佢重有頭髮呢幾集

張無忌 你還番個處比我

我記得書入面敏敏冇咁卑微？

成瑤孆
好掛住佢配未央

破咗功忍唔到笑

算啦 叫屠貓大會算啦

諗起華箏

峨嵋比人滅左派未

山並

蛛蛛又拎第1

其實可唔可以播返原本個幾首歌
記得上次套射鵰都有播返原本啲歌

幾時悔婚
好悶

驚佢血都嘔埋

呢版劇情魔改+人設崩壞

兒女情長係主線

仲有一桐

若g給宋狗中出啦

忘了

擇倩係咪配音員本人

同問 第幾集

配音黎黎去去都係嗰幾把聲

敏敏唯一化

忘記他
等於忘掉了一切
等於將方和向拋掉
遺失了自己
忘記他
等於忘盡了歡喜
等於將心靈也鎖住
同苦痛一起
從來只有他
可以令我欣賞自己
更能讓我去用愛
將一切平凡事
變得美麗
忘記他
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
怎麼忘記得起
銘心刻骨來永久記住
從此永無盡期

忘記他
等於忘盡了歡喜
等於將心靈也鎖住
同苦痛一起
從來只有他
可以令我欣賞自己
更能讓我去用愛
將一切平凡事
變得美麗
忘記他
怎麼忘記得起
銘心刻骨來永久記住
從此永無盡期

43

過2集係咪農村生活

天有多大

芷若黑化得幾集

之後蛛兒出返黎又扮冇事發生過 冇結婚

後面直情會嚇你一跳

傲嬌大小姐

感動原版重溫16:00-19:40

呢幾集都悶悶地

廣告

Oral B 抗敏

留信喺客棧話佢知走咗
跟住特登喺河邊等佢
就係為咗講呢一番說話

無忌成功撚敏敏✌️

金庸真係好撚鐘意棄婚約，張狗棄蛛兒芷若，郭伯伯棄華筝穆念慈，楊過棄郭芙

未有咁快

梁偉德
張頌欣
何璐怡

Code Blue 3 又係佢地三個配主角

但我咸左

索到癲

屌打敏G G若

珠兒世界第一

敏敏 我願意為妳拋棄一切

你可摸耳唔好咁不孝

好精緻

佢本人囉

小昭首歌咪原裝

倚天牙敏又輸一場

屌

禾想幫敏敏oral

有冇sticker?

竹馬系係無可能打贏天降系 定律黎

記得遲啲唔好悔婚，千祈唔好悔

敏敏：我唔撚願意wo

人若然忘記了愛

黑無常個死乸型

咸濕鹿

郭芙就算鳩數啦

成瑤孆

稍後萬倍咁多撚返

求其到癲

思念無涯

芷若

顛哥

張無忌真係無記著佢阿媽臨死講過咩

郭芙都算咩？

明教開賭檔

開始爛尾了

扮野張狗

終於記起兄弟

你自己個陣又唔救

梗係唔係

若g今集冇戲份？

朱老四又死好彩 救得返

依家先記得朱大哥

仆街朱

朱元璋最老奸巨滑

掛住救女

豬大哥

芷若已比人屌到閪都反

比人

掛住媾女 救唔切 sor

張狗只識眼濕濕

今生受不了牽掛

朱大哥

比番成日flirt既趙敏我

大事=媾女

張狗唔救人

豬大哥好慘

朱元璋心裡面屌緊張狗救女唔救佢

就係要救女先

朱大哥好慘

周癲幾醒

仲未死

朱：你好耶，遲早我實會報仇

救女要緊

朱大哥要反了

第時報仇

朱元章唔死都冇撚用

朱大哥串9張狗

豬老狗串張狗重色輕友

楊過口頭上性騒擾郭芙

句句有骨

幾生抵不過與你一刹那

你一下一次過迫出黎痛一下之麻
麻乜鬼

朱元璋假撚到

你估你關雲長刮骨療傷咩,扮英雄好漢

一個肥佬..
一個後生女

無忌冇救錯呀

朱狗

朱元璋：讓我來

朱元章

敏敏錫教主喳
死盲丙張毛記

我會記住今日既痛苦，一定會報仇

比老豬抽水

真係唔怪得朱老四反張狗

死撚去啦豬大哥

好賤

嘩 好恐怖

遂粒遂粒黎你個pk

楊過真係溝死女屌打張狗

呢一版主要賣點就係兒女情長，呢方面既篇幅特別多

我來縫

我朱老四要記住你張無忌當日唔撚救埋我既痛苦

學周星星睇咸片止痛

呢D真係做大事

一陣仲有

朱老四原名朱元璋？

白色強人

更加唔想睇朱元璋

寧願佢繼續同敏敏拉拉扯扯足一集

林子建？

你第日就知死，張狗
朱大哥表示十倍奉還

你個仆街當日唔救我，他日要你好受

諗起陳近南班撚樣對住朱元璋幅畫打飛機話要反清復明就好笑

隻手跌落黎以為死咗

諗起林子健

我都錫教主

朱：我要記住今日嘅痛苦
下集又比元兵捉走
間接累埋敏敏

能忍人所不能忍

豬大哥好狗

朱大哥=林子健

所以做皇帝之後就咁撚人

遲D過底

好撚痛呀師傅

你又唔係敏敏

朱元璋：準備比錦衣衛引渡啦

張狗好反對引渡條例喇

肥仔：朱狗你做夠戲未

mo gay>>>>>>>朱大哥

劉松仁版

周大哥心諗:見到都覺得痛

仆街

又串埋教主
淨係匿埋後面食女

周顛

死人周生

周癲好波

周癲

咁都唔跛

快d出芷若啦 好悶

周癲真係好癲

周大哥

郭芙：假若他能順我意一點，就流出水了

好撚賤把口

耶穌咩dllm

周癲好搶口

眼罩佬個配音好唔夾⋯

周癲點解咁憎朱老四

呢三條友d對白都好正

點解說不得咁耐冇出現

張無忌快D仆街死啦唉

比人玩壞左
唔洗救

朱元璋做皇帝第一個殺周癲

朱大哥撚狗

周癲其實做得幾好

暗串

周癲同敏敏都一樣口賤

朱大哥又迫害敏敏

仲嬲緊

無忌搵伍富橋做
芷若搵bella
趙敏就hana

朱大哥真係好狗

有冇人睇過書
張狗 有冇打過元軍

垃圾又想害我敏

最緊要攞返D 錢同D 女

人黎
同我打番跛佢
唔駛點護送佢啦

成日串鳩我 俾你知道我係邊個 你一定會後悔

呢套彭和尚個造型好差，除左光頭之外點睇都唔似和尚

掉左支拐杖佢啦

救女女 >>> 救張三丰

上一套個穆念慈好正

屌閪佢就叻

周顛好波

溝女楊過高好多班

敏敏仲要救奸朱

朱老4我屌你老尾

仆街張狗
宜家先記得芷若

好撚好笑

周顛9upper 世界第一

郭芙自己都認沉船
所以先有過芙黨既邪教

周癲真係癲架

仲同教父d互動好正

丐幫幾時出芷若包膠

點解五散人唔信佢嘅

周癲正到

周大哥好波

撇清關係張無忌你好嘢

去死啦豬大哥🔪💀

個個都迫害我敏

周顛心水清

真係好撚顛

遲下少林寺會打

配音配得好好

周顛睇得出,特登想眾人面前話張無忌因公忘私

以為係胡青牛

個配音

連周癲都醒過張狗

夜服幸福止痛素. 晚間止痛抗敏感配方

無忌真係無能

周癲都算心水清

郭靖都無正式應承

張狗自己應承蛛兒芷YOUR , 自己話要加快結婚, 又錫芷YOUR

周癲完勝

好正

邊個會唔嬲

開賭場

初戀係青澀的

咁比你做啦

反正都係亂鳩改，不如搵聶遠做朱老四，講到成個趙雲咁，仲要學埋降龍十八掌同張無忌一齊打元兵

張狗開始比下屬撚

Search咗個配音叫葉振聲，
好正配到好戇鳩

唔係點做9upper

得張狗咁撚蠢先咩都睇唔出

周癲好撚正

立哂d錢

賭錢

抵你做教主

之前唔覺配得咁好

周癲真係心水清。 朱老四：救女都唔順便救我 我仲唔串柒你？

周顛，明朝初年顛僧，建昌（今江西永修）人。本名不詳，因為行事瘋癲，人稱周顛。

朱元璋討陳友諒時，周顛一直來求見，朱元璋很反感，於是把他處以烹殺，但是燒不死他，於是朱元璋將他寄養於蔣山寺。《明史·方伎傳》以《周顛仙傳》為根據收錄他的傳記。朱元璋親著《周顛仙傳》，紀周顛仙事跡。內有太祖御製《祭天眼尊者文》一首，《群仙詩》及《赤腳僧詩》各一首。

民間相傳，朱元璋病時，夢見一個佛坐在龍椅上念經，隨即降下一個彗星，火焚宮殿。於是從廬山找來周顛發問，是不是亡國之兆。周顛說：「佛在龍座上，宮殿又有火，象徵國號『大明』，是國家昌盛之意。」朱元璋說：「彗星是不是周公輔政？」周顛卻笑著說：「不是周公，就是召公。這個佛不是被召公趕走，就是要幫助召公。」周顛就走了。朱元璋一直不理解，到自己死前才突然理解了，把年輕時穿過的一套袈裟與一柄匕首包好，拿給建文帝，說：「我本來出身就是和尚，有困難的時候，你也知道該怎麼辦。」

今集應該冇芷若

郭靖係 父母之命

多數9upper都係大智若愚

好撚多錢

成昆同陽夫人有冇婚約

處男揮劍

抵你做依個教主喇，嘿嘿

太師父晨運

召喚三丰黨

太師父RIP

宋狗

大汗

落雨呀呀伯，返去收衫啦

之後周顛喺屠獅會串鳩周芷若仲正

佢心胸廣闊、心地善良啫

但係套野後面周顛都幫埋朱狗暗殺汝陽王

張真人又跳老舞

自帶bgm

太師父又被迫害

仲快過4個叔既...

落雨喎

三丰bb

點解張三豐可以咁長命？

畫面出唔到街

收皮

正常啦

地上最強太師傅

魔法師

處男，不洩精

無打飛機嘛
你今日打咗未？

三豐黨蒲頭

搵羅莽

青書真係靚仔過張無忌囉

佢同芷若都唔熟

唔打飛機

童子身

咁都要妒忌
同連登仔有咩分別

小學雞學人玩爭寵

男人老狗

兩情相悅only

夢遺點計

real man 成百幾歲青頭 d精一定好杰好臭

廢青

倚天杜汶澤=周癲

厹

青書:我想屌芷若

西裝look好型

三豐黨呀！！！！！！

佢當周芷若唔係度

過幾集串敏敏

有冇太師傅拍宋狗塊面既gif

修為欠佳

佢都唔明金刀係咩意思

連登仔射少陣都身痕

仲扯得起先講啦

區區風邪

朝朝都可以一柱擎天

太師傅對你幾好
回頭是岸

型到仆街

好似有 之後比陽頂天搶左

排走老化既垃圾only

因為童子之身，連飛機都冇打過

垃圾宋狗

long time no see 三丰黨

用內力防感冒，難怪古時練武之人係唔會生cancer

張三丰乜都唔知 但又好似乜都知

求

楊過型好撚多

啪啪聲

唔想知囉

成個武當都係仔
點打飛機

三十歲後叫魔法師

一齊戒啦，練純陽無極功

按《明史·方伎傳》[2]記載，張三丰曾在武當山結廬而居，後來在寶雞死而復活，還和明朝蜀獻王見過面。明太祖、明成祖派人到處尋找張三丰但都沒有找到。後來明英宗給他贈了個「通微顯化真人」的封號。據說活到了211歲，他191歲時與41歲妻子結婚。

忘掉如何去相愛

趙敏：齋鳩up咩都唔識做，然後俾人屌
雞：齋鳩叫咩都唔識做，然後俾人劏

所以趙敏=G

老豆賣咗個女俾陽教主

條仆街又攬又錫芷若 又山盟海誓 點知最後完全反悔跟第2條女走 睇見就嬲 比著我係芷若我都黑化

恐怕連宋青書都不如

屌你達寇又幫政府做野

屌逹狗廣告

負皮

你就G

講完未
成日，GGG

其實冇死 穿越咗去七點

錫你面豬登

識嘢

G

張三丰：你班打壞後生
落雨都驚
渣架

芷若其實之前都忍左張狗好多次 但條友都唔醒水

鄧不利多

渣ga

楊過賣車廣告

獨孤

即係你老母都係G

A字頭或者日本xxx嘅話可以直接block

係真定鳩up，真係因為童子身咁長命？

見一個block一個

認錯呢節個個都好好戲
好感動

沙律？

假若黨，真引戰

張真人出場肯定有排吹

垃圾青書

應該真係因為大魔法師所以長命到咁

唔係無忌咩

張三豐係咪準備隨時出手

個代得宋同張兩隻厹？

沙律都唔識

191歲同41歲

可以去第二度搵女架姐，你睇大師伯連仔都有埋太師父練既純陽無極功要童子身，所以....

I don’t believe it
是我放棄了你

其實青書做得幾好

好

知道？

一掌打瓜佢啦

沙津

全盛時期青書d精有幾農

芷若太好人

@擇倩固執巴打
三丰揾你

老張好似講野有骨咁

其實佢日日講經

除咗張三豐成個武當都係廢嘅

冇夢潰咩

太師咁撚好戲既

Feel到個種厹味

敗類

係

好悶

知佢咩料咪會覺得係

一屌西記就急速死亡

無忌練九陽神功

太多陽氣 要cow多啲女 射返啲陽氣出去

冇女真係好悶

當代除左三豔同張狗 全部都係垃圾

青書細細個就識刷鞋

唔好咁大聲

一邊挖竹荀丹

快啲飛左宋啲劇情啦
好撚悶

張狗都係垃圾

蕭別離好似話過夢遺唔計

青豬走吧

青書係幾好戲既

啲戲好過張無忌好撚多

我反而覺得幾好睇

張三豐戒心真係好低
成日比人陰

覺得宋厹個樣好似對巨星幫對孖仔

太師父雨中嗰幕好有feel

宋狗知有人偷聽

譚炳文

射岀黎就計架啦

宋青書（壞咗）

撚屌青書

見高就拜見低就踩

呢個真

呢到三豐一早知咩事
係到試佢only

唔緊要

百幾歲命

比人陰到咁長命

廢老終於到

4個花生友出黎了

正常都唔會對自己武當弟子有戒心既

成日俾人偷襲

大伯打死佢啦

無忌弟弟

屌奶星又洗白

你個衰仔

宋大俠

純陽>>>>>>>>九陽

好意思喎嗌人哋做狗

張真人係咁單單打打

駁唔到

可以懸崖立馬，仲可以教

唔識教仔

陳偉霆.gif

上次比人打左野都死唔去

青書個演員名好霸氣，叫張超人

張狗宋狗待遇差咁遠

夠九公

大挪移

殺人唔洗填命

一陽勁唔勁過九陽？

唔緊要啦
七叔咁撚廢

廢青書

屌
張三瘋撚狗

大把人識生仔 唔識教仔

殺

畜牲!!!

呢個版張無忌仲狗過宋狗 真心

咁都停得切

廢老

張真人係咪痴咗線

【倚天屠龍記】陳鈺琪一對白色波鞋走天涯 網民激讚人紅不忘初心

白色波鞋

又做戲唔打

沒敏敏推得好慢

老豆係到做戲 正常邊停得切

呢版唔寫死佢?

七子仲有一個係邊

我都想講

望下條街...

緬懷一下惜日嘅時光
張三丰嘅昔日都幾耐下

冇諗住打落去

咁就冇事

即停
根本唔想殺

真係洗白左

一陽係手指陽

九陽個鳩陽

你話邊個勁

落地獄

嘩，殺左人都冇後果

色心又起

面壁過世啦

九陽係無盡

魔改

對住青書 班人咁冷靜
張無忌就四個攞住把劍劈佢

老老實實，唔係佢殺，非法處理屍體姐

躝

我俾你講多次

係張真人面前打做戲

咪又係做仆街

滾

扮咩，真係想殺點會停得切

3未行動自如

過幾日有得睇g若鞭狗

落山搵若g啦

一定著到好臭

咁又忍到手

走左咁真人點教番好佢

之前自殺又做戲
依家殺青書又做戲
垃撚圾廢老

大師伯今集d戲勁到
扮自殺 扮殺仔
全部都呃晒身邊人

配音竟然用躝唔用滾

喊到震

記得公屋妹貼過大師伯上身無著衫嘅相

但我覺得演技某d位張好過宋

盲咗?

我要睇芷若呀！！！

我哋一切舉起呢個手勢

張真人心諗：扯貓尾

劉備

郭靖咪係咁
個女斬撚左人隻手都無事

講得出口咩

用半集講佢又唔死

仲有四分鐘

臨尾果腳佢踢

幾個師叔唔拜埋

咁加藤鷹二指禪勁d定九陽勁d?

明啦仲講

我若

閹左青書
等佢成世留山上做掃地道長算啦

影帝

以為真係鬧自己親生仔

黃衫

好開心一齊食緊飯

根本宋遠橋扮想殺個仔only
中國人最叻做呢d戲

感動

楊姓女

丐幫由正派變邪派

屌 原著張三丰一掌拍撚死佢

屌 下集先有band 隊

芷若好靚 芷若好靚 啦啦啦

慘若g得返5分鐘戲

夾埋架

芷若岩岩爽完？

郭靖都有交戲要一手還一手

打班呀伯，你個張狗好意思咩

仲可以同檯食飯咁好既

坐係到飲茶

講扯 又點睇

芷若出咗兩三個shot已經屌打敏G

拎把劍行住若條頸咪得

厹書

佢地好似普遍市通食緊飯咁, 唔似比人捉

G若同乞衣30P

食緊飯咪撚阻住哂啦張狗

丐幫啲八袋長老好廢
由北宋到元末都係咁

黃衫女子

丐幫食先

一拉一走，輕鬆

無忌寶寶好型呀

人叫義父你又叫
同你有親咩

芷若比班乞兒輪到咩咁

有乜理由全力打落個仔到
都可以停到手

唔洗廢佢武功就比佢走

喊緊
岩岩又女女女完看來

綠柳山莊個景黎既

前面幾十分鐘係咪輪緊

飲緊精

周癲抽水

史火龍收皮

唔夠膽講多次

笑住飲緊茶wo 事後茶？

點咩穴

食左春藥渣嗎？

點解解唔到穴？

周芷若嗌埋義父?????

一定爽啦

青書最後點？
岩岩睇到想喊

芷若扮野

明明九陰真經咁勁

對敏敏就要打要殺

小穴

若g根本唔係敏敏嗰皮

原著點？

宋青書和張無忌的親疏之別好現實。只講假強姦一段,其實改得不錯。原著莊沖涼就殺人,太誇張

得3級樓梯要擺甫士用慢鏡輕功

周癲有水抽
正啦

成套最L勁就係呢個幫主，勁L過韋小寶

黃衫女準備出場

打啦不如

史火龍成個龍心咁

陳友諒反屈張狗非禮

芷若喊都好靚

灰諒黨

仲講咩丫,殺喇

好似小學雞鬧交

小跳豆

張無忌血洗 丐幫都得啦， 仲同佢講廢話

陳友諒好嘔心呀

玩到渣都冇
點穴play...時間停止器

為左睇依個comment 而上水

周顫呢下如果真係放手就變神劇

周顛係咁摸芷若

做咗若雞性奴

呀！！！

我想陳友諒快D仆街死,但知歷史知道唔會咁快死,好撚嬲

丐幫仲垃圾過少林

又黎
好樣衰呀

9upper

幾件蛋散

張狗一拳一件啦

仲震緊

個穴仲震緊

殺狗陣

我係房...比幾十個丐幫弟子...

殺狗

芷若好慘

咁大滴精跌落黎

岩啦 死張狗

殺張狗

乞祈

無慘呢

芷若一早被班乞衣調教到冇曬力啦

完

奸得黎幾型，邪邪地

乜撚野口號

dem beat

個正皮係俾隻狗

有咩穴會係張無忌解唔開

丐幫

生生死死～

乞衣

如果佢落係朱元璋手上 佢應該可以長命百歲

殺狗陣，殺張狗

少林勁喎

連蓮花落陣都唔出好打極有限啦個陣

打撚死隻張狗啦

平時d雞俾人屌足一日個樣就係G若而家個樣黎

唔係練緊九陰架咩？弱到咁

那來的自信
一拳超人對一班b級英雄

陳友諒同蕭正楠幾似樣

殺狗陣殺唔到張狗

成班垃圾乞衣

擺殺狗陣 殺張狗

如果用返臭要飯應該幾押韻

芷若我嘅

打撚死張狗就啱啦

殺芷若 殺芷若
誰敢欺我靚敏敏

子若嘅淫穴

呢排少見巴打 去方處發大財

係型既

下集成套劇第2靚既黃衣女出場

[red]殺張狗陣d]

張狗遇上天敵
殺狗

下隻蛛蛛回歸

好似亞視影台照咁柒

蛛蛛

黃衫女

正想叫你

g e

豬兒咁快出返嘅

咁快黃衣女子

蛛兒啊

wtf

駁唔到 唔想駁

又有蛛兒了

下集有冇我敏

又高潮到暈

一見人靚返又起痰啦張狗

蛛兒好靚

周癲廢到

做乜變撚左拖馬出黎

又出黎夾band

而家靚左
可以認無忌了

蛛兒無死

蛛蛛俠強勢回歸

下集有返櫻姐配音

黃衫女個配音好姣

打錯字tim

由喬峰開始先

正室之勢

被倚天劍吉都唔死

又溝女

下集有埋蛛

黃綠醫生又話神醫，真死假死都唔識分

講還講
唔好post埋啲咁既圖好無？

張狗馬上相認

唔知有無記錯
黃衫女唔係要打三渡果時先第一次出現咩?

見到蛛蛛啦

痴女珠

黃衫女正撚到

張狗見佢靚返即摸

下集張狗想溝埋黃衫女

42集痴左線既蛛兒先係最正

見到都想J

殷素素黎

不嬲出場都8女吹 8女彈 電視擺少左人嫁啦

去咗玩姐

隊band

張仔肯定想媾黃衫女

張狗係女都岩

食檸檬

傻蛛蛛

幾型其實

黃衫女係咪識哂九陰真經？

唔錯

好啦

黃衣女去邊都帶住隊live band

少gay

張無忌先係最大淫賊

張狗今次終於抄牌失敗

靚女排行榜，芷若要排最尾了

應該仲係處

女子十二樂坊

係，最正統九陰真經

黃衫女搵劉亦菲客串就正

我寧願一死

柳暗花明又一蛛

原著楊過都未識曬 佢點會識曬

無錢呀

蛛兒番嚟，張狗心諗：仆街喇，個婚約點兜呢

楊龍後人？定係d 人亂估？

以前係義士， 而家連黑社會都不如

知佢四圍flirt女啲臭史啦

一手扯爆你個春袋

係，要認真學哂先學到摧堅神爪，唔會學錯九陰

又吹又彈

楊過個撚樣又呃呃埋埋咁多 少女返黎

張狗可以名正言順講你把聲好似我老母

咁會屌打晒全劇啲女

張無忌一見女個樣就

但應該未學晒

點解你又要quote 呀

在座有冇丐幫弟子有芷若包膠？

沒良心的狠心短命鬼

素素個配音嚟

一定唔識總綱

黃衣女=媽媽生

有冇人劇透下下集有冇我敏

就咁望係無咩，認真望就覺得好似中咗風咁

點解蛛兒塊面冇左個紋身既

正想咁講
蛛兒番左黎對原著小說劇情推進有好大影響

d隨從印象中都識降龍18同打狗 佢自己應該就練爆九陰同桃花島武功 後面一粒樹葉ko左g若 張狗都未到哩種level

係都搵hana 點會搵個老翻

有

五等分的張無忌

佢個POSE衰姐

九陰原文下落不明
黃衫女識摧堅神爪
只能夠估郭靖俾左份原文楊過帶入古墓

2009年個套搵左劉詩詩，但唔知係未整容定點，唔係幾靚

可惜未出呢招就衰左

要問止痛

重睇啦 楊過學得部分 唔係全部
得郭靖學哂

無忌戀母狂黎

佢特登

牌都抄唔到

微博開post未

今集cap圖

正皮 兩隻都好得意

係，個嘴歪下歪下

有冇人覺得周顛好 cute

貓貓

好杜文澤 幾正

冇啦，削髮為尼

曾阿牛不代表我

嘩
你都好重口味

應該得
開左個

可能後來楊過後人經過幾代參透，摧堅神爪應該係識曬先得

蛛黨贏番個尾水

得罪講句 princejoy都屌打hana

黃衫女算唔算係金庸專登寫個人出黎好似上帝視角咁駁好d 劇情

然後又懶神秘滿足讀者掛住楊過小龍女個心，求其up 句野當係楊龍後人

屌你咩

你都係j番教主

張無忌問佢叫咩名，佢唔肯講只講咗4句說話。
終南山後，活死人墓，神鵰俠侶，絕跡江湖。

終於返到屋企

黃衫女邊關桃花島事
btw佢連玉女心經都冇出過
古墓同桃花島都算係絕後

我覺得如果吳謹言做趙敏好似唔錯

做乜9呀kepa

唔係楊龍 係桃花加楊龍

冇記錯好似得點穴編 解穴編 療傷編 移魂大法

芷若準備炒車

為反而反

雖然好口賤但好為朋友又好忠心

Princejoy姐

但係唔會係靠古墓遺刻

咁講不為過
下集有得睇

快 扯爆佢

呢個look好掂

點解楊過後人會同丐幫有關係?

好搞笑 個樣頭耷耷

史紅石

邊度搞笑好可憐

佢班手下都識降龍十八掌喎 郭靖黃容喎大佬

楊過同七公friend底

楊龍後人點繁殖下代？

若個穴點解解唔到?個穴係咪比班乞衣玩爛左

綠葉角色
顛顛

有個咁嘅frd都幾抵死

原著黃姐姐比人串7 佢叫講過話叫班黑e同班女手下比試下降龍同打狗

又有癲黨？

好核突

貓撚全面進場

搵人開post
潛陣水先

陳友諒好似拉緊小提琴咁

都冇真打
佢話啲o靚識之嘛
但係十八掌掌義埋起左
郭靖又應承過七公唔外傳
啲o靚唔識先正路

顛顛幾盞鬼
不過我只會一心一意

那古墓派中人，到底是誰？
郭襄一生漂泊，流落到了峨眉山，創建了峨眉派，肯定不是她了。
那麼，只有一個可能，就是郭芙。

《倚天屠龍記里》中，只是說到了郭靖、黃蓉、郭破虜戰死殉國，卻沒有提到郭芙。郭芙就有可能沒有死。
郭芙早去過古墓的，認得終南山的路。她無處藏身，人海茫茫，舉目無親，又遭到元兵追捕，極有可能入住古墓。
那黃衫女，應該姓郭，或者耶律啊，為什麼會姓楊？

這裏面，我們可以如此假設：
郭芙為了躲避元朝官兵的追殺，隱名埋姓，把後人的姓，改成了楊。這是極有可能的。
畢竟，郭芙一生所愛，是楊過，而不是耶律齊。耶律齊，畢竟有可能叛變了，所以她為了紀念楊過，為了躲避追殺，為了忘記耶律齊，改姓楊，再也合理不過。

這也能解釋，為什麼到了倚天屠龍記里的黃衫女時，用的不是古墓派的玉女心經，一出手卻是九陰真經。
而她的侍女，用來震懾群雄的，竟然全部是桃花島的道具。
簫短琴長，古墓派是不吹簫的，吹簫的是桃花島的黃藥師、程英。
黃衫女，不再是真正的古墓派傳人，而是郭芙桃花島一脈。打的不再是玉女心經，卻是九陰真經，玉簫劍法了。

武俠

好得意

古墓派

烏雞一定即刻射左 入左聖人mode

佢會好口賤咁講真話
其實唔錯 但有時可能會燥底

真係會嬲佢唔落

真咩

過分解讀嘅吹水文就收埋啦

郭芙啲三腳貓，邊學到桃花島既精粹
而且郭靖同黃蓉傳得俾耶律齊，點都對佢人品有咁上下審查過，而且以佢既背景唔會叛變

content farm

金庸求其寫唔使咁

都話過芙黨係邪教大派黎

但佢後面屈敏敏 教唆張無忌殺敏敏嘅時候想佢死撚去

但佢後尾跟埋朱老四一齊撚張狗

勁能正

搵人開POST#2魔人